\def\ncols{2}
\beginsong{Babilonia}[by={M. Bettelli}]
\transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[B | B | F# | F# | D#- | D#- | E | E]
\musicnote{Ripetere prima di ogni strofa}
\endverse

\beginverse
\[B] Vendono l'amore 
nel \[F#]buio dei bazar,
\[D#-] vendono il terrore 
nei \[E]vicoli e nei bar.
\[A] L'ansia dei vent'anni
prima o \[G]poi la placherà,
\[F] polvere d'inganni 
o un altro \[E]sguardo di pietà.
\[F#] Oltre questo vento 
un altro \[E]vento si alzerà,
\[F#] oltre al tuo silenzio 
altri si\[E]lenzi porterà, oh \[F#]no. 
\endverse

\beginchorus
Portami \[B]via andiamo \[E]via di \[F#]qua,
un altro i\[B]stante e Babi\[E]lonia bruce\[F#]rà.
\chordsoff
Portami \[B]via andiamo \[E]via di \[F#]qua,
la \[B]luna è alta, \[E] lei ci guide\[F#]rà.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Navi sullo stretto, 
donne a faccia in su
stringono sul petto 
soldati acerbi in panno blu.
Sfrecciano due aerei 
sui tetti di città,
sembran corvi neri, 
qualche dio ci aiuterà.
Non ti preoccupare 
l'hanno detto alla TV:
solo chi muore, 
solo lui non ritorna più, oh no.
\endverse

\textnote{Rit.}

\beginchorus
Portami via andiamo via di qua,
un altro istante e Babilonia brucerà.
\rep3
\chordson
Bruce\[B]rà, \[E]brucerà, \[F#]brucerà.
\endchorus

\beginverse*\nolyrics\chordson
\[B | E | F# | F#] \emph{(ad lib.)}
\endverse

\endsong
